請問JJ55699(狗隻#22054)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

起老鳳隻腳

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問朱智賢(狗隻#17799)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

支持

btw 朱閪狗都嚟埋呀

條撚樣又出post吠

比多個編號你集郵 請看置頂 秒速入內不推文每回覆sell中國
直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家